AMZN今日升，代表咩？

代表有排升

仲係龍市